export const QuizzGrow = [
    {
        quizz: {
            general: [
                {
                    id: 0,
                    question: "Ou se situe grow?",
                    options: [
                        "cité keur gorgui",
                        "thies"
                    ],
                    answer: "Never forget where you come from",
                    heroId: 1009362
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Qui a initié l'idée du giving back au niveau de la grow academy?",
                    options: [
                        "Modou",
                        "Babacar"
                    ],
                    answer: "Babacar",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Lequel est un est le language le plus récent?",
                    options: [
                        "Java",
                        "Javascrip",
                        "Php"
                    ],
                    answer: "Javascript",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Comment s'appelait Wolverine quand il était cavalier d'Apocalypse?",
                    options: [
                        "Rage",
                        "Death",
                        "Destruction"
                    ],
                    answer: "Death",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Quel super-héros ne se sépare jamais de son marteau forgé par les nains ?",
                    options: [
                        "Bizarro",
                        "Flash",
                        "Venom",
                        "Thor"
                    ],
                    answer: "Thor",
                    heroId: 1009664
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quelle couleur est associée à Hulk ?",
                    options: [
                        "Le jaune",
                        "Le rouge",
                        "Le vert",
                        "Le bleu"
                    ],
                    answer: "Le vert",
                    heroId: 1009351
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel super-héros ressemble à un être de pierre ?",
                    options: [
                        "Plastic Man",
                        "The Thing",
                        "Hawkman",
                        "Superboy"
                    ],
                    answer: "The Thing",
                    heroId: 1009662
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "De qui Edwin Jarvis est-il le majordome?",
                    options: [
                        "Bruce Wayne",
                        "Charles Xavier",
                        "Tony Stark",
                        "Henry Steven"
                    ],
                    answer: "Tony Stark",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quel super-héros porte un costume inspiré du drapeau américain ?",
                    options: [
                        "Tigra",
                        "Blade",
                        "Iron Man",
                        "Captain America"
                    ],
                    answer: "Captain America",
                    heroId: 1009220
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Y compris ses pouces, combien de doigts sur les deux mains possède The Thing?",
                    options: [
                        8,
                        6,
                        10,
                        4
                    ],
                    answer: 8,
                    heroId: 1009662
                }
            ]
        }
    }
];